筆直12k打機list

有無啲咩可以改進下

Ssd轉做m.2 981a

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

ssd 揀 m.2.
ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 HK$ 1059
爆budget揀下面
ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 HK$779
起碼快1倍 XD

Ssd 改左
其他都ok?

留名參考

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,870

1 x Gigabyte Z390 M GAMING Micro-ATX
價錢：$1,099

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$680

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x ASUS Turbo GeForce® RTX 2080 SUPER™ EVO 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Xigmatek Aurora 120 RGB AIO Liquid CPU Cooler
價錢：$479

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,994

原則上萬二尾已經可以上到RTX2080 Super

我都覺得咁樣會好少少如果真係鍾意打機嘅話

用AMD
用AMD
用AMD